Q|Ctrl
Q|Alt
Q|CtrlShift
Q|AltShift
Q|CtrlAlt
Q|CtrlAltShift

Q|LMB
Q|RMB
Q|MMB

Q|MWUp
Q|MWDown
Q|M ->
Q|M <-

Q|DBL

Q|W
Q|E
Q|R
Q|T
Q|Y
Q|A
Q|S
Q|D
Q|F
Q|G
Q|H
Q|Z
Q|X
Q|C
Q|V
Q|B

W|Ctrl
W|Alt
W|CtrlShift
W|AltShift
W|CtrlAlt
W|CtrlAltShift

W|LMB
W|RMB
W|MMB

W|MWUp
W|MWDown
W|M ->
W|M <-

W|DBL

W|Q
W|E
W|R
W|T
W|Y
W|A
W|S
W|D
W|F
W|G
W|H
W|Z
W|X
W|C
W|V
W|B

E|Ctrl
E|Alt
E|CtrlShift
E|AltShift
E|CtrlAlt
E|CtrlAltShift

E|LMB
E|RMB
E|MMB

E|MWUp
E|MWDown
E|M ->
E|M <-

E|DBL

E|Q
E|W
E|R
E|T
E|Y
E|A
E|S
E|D
E|F
E|G
E|H
E|Z
E|X
E|C
E|V
E|B

R|Ctrl
R|Alt
R|CtrlShift
R|AltShift
R|CtrlAlt
R|CtrlAltShift

R|LMB
R|RMB
R|MMB

R|MWUp
R|MWDown
R|M ->
R|M <-

R|DBL

R|Q
R|W
R|E
R|T
R|Y
R|A
R|S
R|D
R|F
R|G
R|H
R|Z
R|X
R|C
R|V
R|B

T|Ctrl
T|Alt
T|CtrlShift
T|AltShift
T|CtrlAlt
T|CtrlAltShift

T|LMB
T|RMB
T|MMB

T|MWUp
T|MWDown
T|M ->
T|M <-

T|DBL

T|Q
T|W
T|E
T|R
T|Y
T|A
T|S
T|D
T|F
T|G
T|H
T|Z
T|X
T|C
T|V
T|B

Y|Ctrl
Y|Alt
Y|CtrlShift
Y|AltShift
Y|CtrlAlt
Y|CtrlAltShift

Y|LMB
Y|RMB
Y|MMB

Y|MWUp
Y|MWDown
Y|M ->
Y|M <-

Y|DBL

Y|Q
Y|W
Y|E
Y|R
Y|T
Y|A
Y|S
Y|D
Y|F
Y|G
Y|H
Y|Z
Y|X
Y|C
Y|V
Y|B

A|Ctrl
A|Alt
A|CtrlShift
A|AltShift
A|CtrlAlt
A|CtrlAltShift

A|LMB
A|RMB
A|MMB

A|MWUp
A|MWDown
A|M ->
A|M <-

A|DBL

A|Q
A|W
A|E
A|R
A|T
A|Y
A|S
A|D
A|F
A|G
A|H
A|Z
A|X
A|C
A|V
A|B

S|Ctrl
S|Alt
S|CtrlShift
S|AltShift
S|CtrlAlt
S|CtrlAltShift

S|LMB
S|RMB
S|MMB

S|MWUp
S|MWDown
S|M ->
S|M <-

S|DBL

S|Q
S|W
S|E
S|R
S|T
S|Y
S|A
S|D
S|F
S|G
S|H
S|Z
S|X
S|C
S|V
S|B

D|Ctrl
D|Alt
D|CtrlShift
D|AltShift
D|CtrlAlt
D|CtrlAltShift

D|LMB
D|RMB
D|MMB

D|MWUp
D|MWDown
D|M ->
D|M <-

D|DBL

D|Q
D|W
D|E
D|R
D|T
D|Y
D|A
D|S
D|F
D|G
D|H
D|Z
D|X
D|C
D|V
D|B

F|Ctrl
F|Alt
F|CtrlShift
F|AltShift
F|CtrlAlt
F|CtrlAltShift

F|LMB
F|RMB
F|MMB

F|MWUp
F|MWDown
F|M ->
F|M <-

F|DBL

F|Q
F|W
F|E
F|R
F|T
F|Y
F|A
F|S
F|D
F|G
F|H
F|Z
F|X
F|C
F|V
F|B

G|Ctrl
G|Alt
G|CtrlShift
G|AltShift
G|CtrlAlt
G|CtrlAltShift

G|LMB
G|RMB
G|MMB

G|MWUp
G|MWDown
G|M ->
G|M <-

G|DBL

G|Q
G|W
G|E
G|R
G|T
G|Y
G|A
G|S
G|D
G|F
G|H
G|Z
G|X
G|C
G|V
G|B

H|Ctrl
H|Alt
H|CtrlShift
H|AltShift
H|CtrlAlt
H|CtrlAltShift

H|LMB
H|RMB
H|MMB

H|MWUp
H|MWDown
H|M ->
H|M <-

H|DBL

H|Q
H|W
H|E
H|R
H|T
H|Y
H|A
H|S
H|D
H|F
H|G
H|Z
H|X
H|C
H|V
H|B

Z|Ctrl
Z|Alt
Z|CtrlShift
Z|AltShift
Z|CtrlAlt
Z|CtrlAltShift

Z|LMB
Z|RMB
Z|MMB

Z|MWUp
Z|MWDown
Z|M ->
Z|M <-

Z|DBL

Z|Q
Z|W
Z|E
Z|R
Z|T
Z|Y
Z|A
Z|S
Z|D
Z|F
Z|G
Z|H
Z|X
Z|C
Z|V
Z|B

X|Ctrl
X|Alt
X|CtrlShift
X|AltShift
X|CtrlAlt
X|CtrlAltShift

X|LMB
X|RMB
X|MMB

X|MWUp
X|MWDown
X|M ->
X|M <-

X|DBL

X|Q
X|W
X|E
X|R
X|T
X|Y
X|A
X|S
X|D
X|F
X|G
X|H
X|Z
X|C
X|V
X|B

C|Ctrl
C|Alt
C|CtrlShift
C|AltShift
C|CtrlAlt
C|CtrlAltShift

C|LMB
C|RMB
C|MMB

C|MWUp
C|MWDown
C|M ->
C|M <-

C|DBL

C|Q
C|W
C|E
C|R
C|T
C|Y
C|A
C|S
C|D
C|F
C|G
C|H
C|Z
C|X
C|V
C|B

V|Ctrl
V|Alt
V|CtrlShift
V|AltShift
V|CtrlAlt
V|CtrlAltShift

V|LMB
V|RMB
V|MMB

V|MWUp
V|MWDown
V|M ->
V|M <-

V|DBL

V|Q
V|W
V|E
V|R
V|T
V|Y
V|A
V|S
V|D
V|F
V|G
V|H
V|Z
V|X
V|C
V|B

B|Ctrl
B|Alt
B|CtrlShift
B|AltShift
B|CtrlAlt
B|CtrlAltShift

B|LMB
B|RMB
B|MMB

B|MWUp
B|MWDown
B|M ->
B|M <-

B|DBL

B|Q
B|W
B|E
B|R
B|T
B|Y
B|A
B|S
B|D
B|F
B|G
B|H
B|Z
B|X
B|C
B|V

